個車仔佬好硬淨嫁 個心口好似鋼板咁

記唔記得呢句 睇果陣幾好笑 踢到自己腳震震

修合無人見 存心有天知

阿爸！我要一腳踢死顧汝棠

放下啦，榮老弟！

第一腳踢死顧汝棠 第二腳踢死顧汝章

仲要幾兄弟姊妹戲裡戲外都fd 呢個係最難得

係恥笑個笑丫

但係冇楊思琦份